光觸媒 可致癌

IARC did conclude, however, that titanium dioxide is “possibly carcinogenic to humans by means of inhalation” (category 2b). It found inadequate evidence in humans but sufficient evidence of cancer risk in animals.
ref
tio2 鈦白粉 titanium dioxide
平時去甲酫噴既
對動可致癌 咁對人未有車質證據

要uv led先有用 普通led係無作用